有冇人唔用facebook同IG

見到堆連登仔一路屌fb但ig就不停上就反胃。用下腦都知,fb點用你既用户資料ig一樣會用同樣既方法咁用。好想知連登有幾多人真係唔上ig同fb

我啊爺同啊嫲

支那人

收皮啦毒撚
你冇fd冇人同你玩炸 咪係到扮哂清高啦

跟本仲用ig就冇撚資格笑9 facebook

咁叻仔? 你真係好特別, 呢啲男仔實溝死女

知你一路屌fb一路用ig啦傻仔

On撚鳩
你點撚知我有屌到fb呀死毒撚

玩左就唔係毒撚？